九月罷課大行動出現鳥 學生自決

今日收到風
暑假到而家已經過咗一半啦 剩返嘅日子只係得一個月都冇
咁喺開學之後有咩做可以維持返中學生對運動嘅參與呢？
費事一開學就冇咁多人留意場運動呢？
Exact7ly罷課啦梗係
不過考慮到可能唔同學生對罷課集會可能有唔同嘅意見
於是乎就有問卷收集大家關於罷課集會嘅意見

8月14星期三就問卷截止 大家快啲去填下

大家入去做問卷啊!
九月罷課真係好重要 可能係運動轉捩點!
始終學生開學就少咗好多時間參與運動 而罷課只要做得好
就可以開個頭比班學生喺學期內繼續參與運動！
唔單止可以攞到attention 亦都可以延續學生對運動嘅熱情!

我都覺得罷課要搞㗎喇 不過等咗好耐都冇人搞 最緊要可以畀班和理非學生返學嗰陣接力 唔好畀政府拖到九月收我哋皮
BTW 呢個係咪姐係香港眾志今日喺ig擺嗰個 我見張圖好似一樣

係呀係同一個

推

push

唔好淨係推啊要做問卷啊!

已做

你肯定好靚仔

入嚟做嘢呀大家！

中學生最多咪表態，一日就ok
林鄭don’t fucking care

Seek attention
而且一開到個頭就做到好多嘢㗎啦

大學生表示支持
唔撚想做日fyp

咩叫日fyp

打多左

打到國慶解放軍出動 問你死未

101應該會宵禁
因為佢一封就要封晒香港

開唔到

捱到10.1就贏

我反而覺得番學先過隱
個個經歷完暑假洗禮

個個返到課室同啲女同學講 我去過邊度邊度 認叻叻

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

都係嘅個個返到學校大講政治

大學呢？

呢個未清楚 據聞大專學界有人傾緊

推推推推推

大家幫幫手做下

大家聽日見

罷課行動需要大家關注啊！

Hello大家安全返到屋企未

大家今日記得出去遊行呀！
暑假就嚟完㗎啦

真中學生組織罷課
【九月罷課 學生自決】

六七八月，香港風起，然今煙淚未散而存。過去，中學生發起學生聯署反對送中惡法，甚至以身把淚血拼煙雲，仍是未能得到合理之回應。暑假已臨暮昏，惜送中惡法危機仍存，警、政、民關係更是未嘗得治。開學之日即將上演，我等中學生不能坐以待斃，必須繼續堅持心中的理想，無計可施下，以罷課凝聚中學生力量，讓政府明白，我等非枉讀之輩，稍懂筆墨亦同存良心，敢於環看政治。

雖未讀盡萬卷書，但我等亦願走萬里路，為香港，萬里路比起萬卷書，何重何輕？

故就罷課事宜，香港各大中學生組織包括中學時政、青年前線、悉政學揚、學生動源及學生抗命力量將成立聯盟，名曰香港學生罷課聯盟。

望能因此喚醒中學生對政治觸覺，讓中學生行使公民責任，勇於發聲，向政府證明中學生力量。同時提升中學生對反修例運動參與度。

蔽盟歡迎各學生組織加入聯盟，僅此望各界支援學生大罷課！

鈞鑒
天佑香港

香港學生罷課聯盟創始組織
中學時政
青年前線
悉政學揚
學生動源
學生抗爭力量

2019年8月10日

香港學生罷課聯盟Facebook Page

香港學生罷課聯盟Instagram Page

香港學生罷課聯盟Telegram Channel

大家今日小心啲
深水埗有裝甲車stand by

學生加油喇
而且其實最後都係睇公開試姐

不要再說了最後我有分冇Offer

升中六嘅同學自己衡量啦
成績表有個小過唔多唔少都有影響
中六樓下嘅就罷佢老母

只要規模搞得夠大 學校總唔可以將全部人一齊記過
中六係學校最大嗰班人嚟㗎啦 要以身作則！

喺尖沙咀退左落嚟 有冇手足知道等陣要去邊

Telegram channel!

大家聲援罷課活動!